其實瘦底大波點練成？

男人就話有得控製飲食同操機姐。
女人操得嚟會變成男人咁樣。

隆胸

基因

十個瘦底大波都有九個假
另一個就天生

香港基本冇，台灣就大把，人口數量問題

飲食

Correct

因為台灣有混血日本人